點睇女朋友WhatsApp已讀不回?

成幾個鐘都唔覆
明明期間又在線上幾次
IG FB又有讚好其他野
總之就用過部電話
大家點睇

帽事既 諗多咗
幾個鐘唔覆有咩出奇

唔知點覆你

真係冇咩出奇

同我男友一樣

可能準備緊驚喜野比你

是咪你講佐啲衰野先唔覆你

我男朋友每日都係咁

我都係咁 睇完唔應 想應先應

無咩野

真係屌哂佢地老母

郁得太勁打唔到字呀
你試下打電話啦

忍住啊
如果唔係一爆氣就一發不可收拾
利申 過來人

期待下頂帽幾時戴